笑死 D大車成日比私家車停 搞到大車裝個大聲公係車

D私家車一玩野即開大聲公屌 最好有埋車CAM
見到片係咁 笑鳩死我

Link?

屌
仲有冇？

笑死